讀到上u先發現自己夢想始終都係做足球員

打算trans u去恆大讀 睇下grad左之後有無機會去廣州恆大踢波

睇到好尷尬😅

仲廣州恆大？
改咗名做廣州隊喇